[
    {
        "randomId": 520
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Agafundi",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Uruhiza",
            "option_4": "Agacebe k'intama",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze agasaza n'agakecuru batanye ku munigo",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_3": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hepfo rurakururana",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Ibyiyone",
            "correct_answer": "Impatwe z'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndica simporwe",
            "option_1": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_2": "Urusisiro",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Imbwa ifite igufa",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "I Mabara zirarabagirana",
            "option_1": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Impururu z'umutindi",
            "correct_answer": "Impururu z'umutindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Wambukije umwami utagira amaguru",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Abakomyi b'insyo",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mutamu iriruka ntirenga",
            "option_1": "Intete y'ururo",
            "option_2": "Intembatembe",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Impatwe z'umusaza",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati \"bambari\", kati \"ba!\"",
            "option_1": "Ingoma",
            "option_2": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Injishi z'igisabo",
            "correct_answer": "Agatonyanga ku kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sarupfu yikoreye Sarupfu yindi",
            "option_1": "Amahembe y'inyama",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "correct_answer": "Umuntu uri kuri ipikipiki"
        }
    }
]